瓜田李下 下次發夢邊個帶耳機之類既通話裝置即刻錫啦

有錫錯冇放過
聽小陣耳機唔洗死
特別係重要時刻